球員離開阿仙奴下場最新情況

山神：草皮獎
ox : 歐洲霸主

大家都唔駛點出場就有獎，唔明點解阿仙奴成日平賣球員出去。底價加一億就o岩。